s10 mon貼問題

聽閒100果張mon貼好過跟機送個張?
我轉左用uv mon貼 但指紋解鎖慢好多
同埋細心留意會見到有氣泡....
所以都係決定用返原厰
請問巴打係旺角三星換貼有無伏
d職員唔係貼開mon貼
手勢好唔好？會唔會貼到入哂塵/歪哂
定有無其他好mon貼分享?

三叔同mon貼有仇架

我本身都唔打算用s10
本身訂左zenfone6
但見隔離post話無限換機地獄
所以先轉黎三叔
都估唔到原來曲mon+超聲波指紋解鎖咁難搵mon貼

我想貼返原厰mon貼炸
但驚d職員唔係貼開呢d野
整到歪哂/入哂塵
見其他網有人話d職員貼衰左仲話：人手貼係咁嫁啦 想問下巴打實情係咪咁

ssp特賣城藍色包裝 9蚊mon貼 屌打其他

想問下巴打你 果張係膠mon貼定玻璃?
指紋解鎖速度快唔快?

依家啲玻璃唔會花 唔使mon貼

會啊
我部iphone x都花哂 係平時唔覺眼炸
某d角度/強光下就見到

膠貼，解鎖快過原廠，但冇咁滑

店員包唔包貼？
因為我手工野好差
包貼就聽日過去整返張

原廠果張用到殘 把心一橫裸跑左一個禮拜

我行五間電話鋪五間都話冇

包貼，貼完唔滿意可以唔比錢撕番走
上次我比佢痴完發現邊位有少少白邊
但係最尾都收貨走人算
問題係張貼好垃圾，又痴手，大力少少咪會有括痕，包書膠質地
貼左1日頂唔順撕走左裸跑

利申: mon已花

刮痕

無錯, 最過癮係當你以為貼果時瀨左野有氣泡, 第二朝會消失

搵極都搵唔啱心水貼
算鳩數 唔撚貼啦
換過過塊mon都1700
上網見d貼可以完全唔影響指紋又質感好用d都話要500-600
我裸機一年換一塊新mon仲好過幫襯你d爛鬼貼

有個缺點好似係佢個前鏡頭冇開孔喎

有咩問題? 我覺得無乜影響, 可能我十年都唔會用前鏡一次

乜真係咁煩

有垃圾膠貼

試咗真係無得輸，買定幾張看門口

有冇舖名驚去錯